[謝絕83台] Now Sales入，想裝Now新聞比老母

83台要直接Delete!
換做Now 新聞台

想問吓有冇plan 係
新聞台+英超+歐聯
求出招

今日行街問街霸係$291一個月，包哂6大聯賽

thanks 巴打
whatsapp 你

推推推
屌爆cctvb